有冇收過男朋友整既手作野 巴絲都可入：）

情人節個日 男朋友整左張手作咭比我，打開立體，有齊曬我同佢既合照，d相企曬係到唔知各巴絲明唔明係點，我同佢一齊左半年到，而我係第一次收男仔整既手作野

卡既封面係張佢ps過既合照相，d細節位都睇得出好有心思最後個版係我最鐘意既公仔加我同佢既相張卡入面仲寫左佢既心底話
成張卡都好有心思 冇諗過做工程既佢會咁認真咁有心思做呢d手作卡 為博我一笑整呢張卡佢好多晚都夜訓，但第二日要返8點幾
除左卡 仲有禮物 但我最鐘意張卡 收到真係好開心好感動
多謝你啊男朋友 我愛你

想係到同男朋友講 多謝你，我愛你，我一向口硬 甜蜜野唔肯當面講 但其實我內心真係好感動

純粹想叫下春 巴絲唔好介意

關我撚事

有冇濕曬

wfc

返facebook啦屌

冇人想知

滾啦 ！唔想知呀

好sweet啊！

有

呢d說話 我fb唔會打

gay

wfc
一齊耐啲先講啦 半年

冇人想知呀
躝啦

咁又係既

好sweet要長久啊絲打

好sweet好羨慕
拍左兩年幾 好想收到男朋友diy嘅野
我最中意就係呢啲心意野
我頭兩年都整過好多卡俾男朋友
但我就一路都冇收過 搞到我而加都唔再研究點整lu

Btw情人節好想收花 一枝就夠 我由第一年已經講過
但今次係第三個情人節都冇花

當年試過類似
最後都係散

隔個月就收到男朋友整嘅卡

男仔肯整心思野手作野真係好值得欣賞

係時候換過個男朋友
三年無收過
黎緊三十年都唔會有

有無放d鮮花圍住你

其實都幾多人會整...
10個有5個都會

我以前個前度都未整過手作野比我 除左杯蛋糕
佢覺得物質就可以滿足到我

你試下開聲話想要?

我講過喇 但佢都講明唔會整 都唔會想收

自己買俾自己，今年做左
覺得自己好勁
又係同你一樣第三個情人節

比佢吊咗未?

sticker 唔洗估一定係Elmo 認屎認屁個隻

有朵花收吓都好 最弊冇起碼安慰自己係靈堂theme 做戲做足全套

你就好喇 男朋友睇完有喊 要幸福啊絲打
我果個冇喊佢話佢唔係咁易喊

一見到布甸絲就諗起呢隻elmo

你又知既
我好想比你們看我的優秀作品

佢係個人好悶個d?
無情趣好慘

Exact7ly
單方面整真係整整下會放棄
Ex 就係咁
去到第5年佢先開始整
果陣我已經連禮物都唔買
仲問我點解
簡直浪費我心機

嘩

好羡慕

想睇

原來係布甸黎

好睇個男仔係咩人既
如果由細到大佢都多人錫多人追
無感動係正常

你地timing唔岩
預計到有一日你地分手
佢會死lur你
但係你頭也不回走左

唔想知呀屌你老母

所以咁多人想搶人地男朋友女朋友
是有原因的

已是ex

我都好想收手作野 連禮物都無份呀
其實唔係咩港女野都得 都緊要係心思呀
我唔想年年都聽 對唔住呀無買到禮物俾你添

第2年啦

收過手工玫瑰花，其實有啲瑕疵，不過收個下好感動。分左手幾年先捨得掉

有啊！男朋友好鍾意整手作嘢俾我
一齊咗一年，
收到既禮物都係佢親手整既
中秋節嗰排我話想要個白兔燈籠仔，
佢自己用竹條加絹紙整咗個兔仔燈籠俾我，
生日嗰陣自己走去參加diy班整咗手鍊頸鏈同耳環俾我，聖誕嗰陣知道我鍾意河童，自己穿珠仔整咗個河童電話繩俾我，然後畢業同情人節都用羊毛毯整公仔雖然有次個公仔俾我話樣衰，佢嬲得滯拆咗公仔對眼

我地都冇咩錢，大家都唔會買太貴重既禮物，反而會用時間寫卡或者自己整禮物。所以男朋友啊其實我好欣賞你投放咁多時間整禮物俾我㗎我愛你啊男朋友

利申用緊佢ac

唔係手作野
但係有收過佢親手整嘅蛋糕

佢第一次拍拖?

禮物都無都細心?
係咪佢以前同ex一齊都無送到?

我又無問 雖然內心好想知
不過佢會成日煮飯我食

其實男仔真係好少整心思野（起碼我男朋友係
以前收過禮物附送卡仔
佢仲要畫左我鍾意既公仔但fail哂，但收到都勁開心勁鍾意
可能因為佢平時唔會做依d野有種反差萌 好可愛

係咪年紀大所以hea

好sweet絲打你地要繼續努力

絲打你男朋友可有趣 男人穿珠仔應該真係要極細心先做到

係啊！！就係呢種反差 佢一直以黎都唔係似會做呢種手作既人 仲要整到咁得意咁靚咁有心思 真係好難得

一齊咗就嚟一個月 男友情人節整咗爆炸咭
當刻好感動
因為未試過有男仔咁做 寫曬字貼曬相
好sweet呀可？
不過唔知點解之後幾日就開始冷淡
就嚟要講分手。

哈，真係變得快

2盒 thx

係咪當中有咩誤會啊絲打

佢要同我當面講清楚喎
我就話有咩事其實都可以電話講
咁佢要當面都無所謂嘅 睇佢有咩講
佢話當面講會有誠意啲
唔係講分手係咩？

我屌你啊 你知唔撚知上嚟呢到講呢啲係死罪嚟㗎 屌你老母 我單身咗廿幾年 閪都未見過 你同我講呢啲 我要用念力屌死你個仆街

曾經送過個ex自己親手整既音樂盒....
不過我自己幾鐘意整手作野送比男朋友
因為覺得成件事好浪費同更加有心意
份禮物完全獨一無二

利申：我係巴打

Gay

好靚啊巴打

兵

一個月就冷淡

好有心機 男仔會咁做真係好愛你
祝一直繼續幸福落去
如果第時touch wood有咩磨擦，要記返起而家呢一刻大家有幾相愛呀

整得好靚
但你啲指甲⋯⋯

多謝你啊絲打 佢係咪好愛我 我都唔敢太肯定 因為佢話做呢張野個陣個陣佢都覺得趣味性好大而且可能我個人又冇咩自信
佢同我都講左 以後如果嘈交 就一定要諗返起或睇返起手作禮物 原諒大家

以前高登有個巴打整呢啲手作好勁
每年的情人節同生日卡都靚到痴線
仲有教學
唔知有冇人記得

女朋友去exchange 我整咗張打開變立體字嘅卡俾佢 （咁大個第一次整）臨上機之前俾佢 佢打開咗之後冇乜反應
個幾星期之後佢話我用普通紙整搞唔掂

即係點

我BB用羊毛氈一針一針針左個喬巴俾我

有 黨指揮娼巴打
好撚勁 做佢女朋友一定勁幸福

男朋友會整俾ex
但對住我講人大左唔會再整手作野俾我

唔知佢而家點呢
好想睇返佢啲作品

依到全部毒撚巴打 你入黎打篇咁野係咩意思

無咁做是否等放於唔愛？

唔記得剪姐

我都係睇到個sticker先望返個名

好多女人都做唔到呢個level

我覺得有做係愛，唔等於冇做就唔愛
每個人style/喜好唔同
我同我男朋友都唔會整呢啲手作嘢，最多都係煮嘢食俾對方

張紙太薄pop唔起

1個月就分?
見左面未
係咪你多心ja

你好慘
不過幾好笑

但係如果一個想收
一個唔想整
又要係節日睇住ig其他朋友收到另一半整俾佢既野
都好慘架

試過情人節親自寫本關於佢嘅散文再加影佢嘅相
自己排好版之後拎去印咗本書送俾鍾意嘅人
都有成70頁

[/member][/member]

講過想收花都唔送比你飛得啦

所以話ig fb害死人做爛市

寫70頁散文都要做兵

睇ig個人真係會好sad

女仔好忍得架...
尤其初戀
成世唔送野都忍到

自己買畀自己囉
或者換過條仔
唔係個個男仔都咁細心CARING同SWEET
不過花好閒啫

如果個男仔知你自己買俾自己
佢都唔做d野黎tum你 / 下次親自買俾你
我覺得佢嫁唔過

佢唔鐘意你

鐘意你既話
就算你送d臭衫臭襪戲飛尾
佢都會好開心

樓主係咪現實中冇朋友？

折過520粒紙星星表白
18歲生日收到她的感謝信

唔會

只係睇佢有幾愛你

如果佢成日整就知要幾花心思
會更識欣賞你既付出

一開始諗覺得好sweet
諗諗下收感謝信係咪即係衰左

同佢講話你最近鍾意左個男仔
叫佢教你整
最好就要整好耐個d

過程中再慢慢問佢鐘意咩類型手作
鐘意咩特色
你就偷偷地加落去唔好俾佢知

諗起都開心

係埋佐一齊 感謝我一路照顧佢
出佐國各自追求理想 有緣會再見

利申：絲

整過
相簿x2 裡面有我地從相識到依家既相
畫冊，裡面有我想同佢去既地方，畫我地落去
歌（好似唔係手作），寫左兩首歌俾佢
皮革銀包
蛋糕
N封手寫信
N篇文
幾段片
頸巾
立體卡
油畫

咁浪漫